一人一個讀書時期做嘅痴線野

係課室打邊爐

同學帶手提電視（好似gameboy咁大部，有條天線）
上堂幾個一齊睇NBA final bulls v jazz

專心聽書

帶psp返學校，哥陣玩 FM handheld, 插埋電坐課室後插穌位叉住電玩
重點係…成班以為我睇緊股票

帶ipad上堂睇av
叫埋呀sir睇

同同學玩到互相扯爛對方條裙

將個fd背後條拉鏈拉落去，然後唔提佢

真係好痴線

lunch個陣同同學開課室部電腦睇av
利申：女校

偷入學校鎖左既地下室😈

猜輸左係班男仔面前掀起條裙

後面先岩

交齊功課，所有exam第一名

放煙花火花棒

粉筆大戰

用窗簾繩吊人地個書包出窗外面，扮唔見咗等佢搵

打打吓波唔小心將個波打咗出街

係chem lab煮公仔麵

比人用陰毛襲擊
然後還擊

通宵溫書

帶拖把返學 大家一齊叉手機 用書包"姐"主個拖把同啲叉電話叉電線 等老師睇唔到。